% Encoding: UTF-8

@Book{nlp_1,
  author    = {R. Baeza-Yates and B. Ribeiro-Netos},
  title     = {Modern Information Retrieval},
  year      = {1999},
  publisher = {Adison Wesley},
  pages     = {562},
  owner     = {siredvin},
  timestamp = {2017.06.04},
}

@Book{nlp_2,
  author    = {J. Bateman and M. Zock},
  title     = {Natural Language Generation},
  year      = {2003},
  editor    = {Mitkov R},
  publisher = {Oxford University Press},
  pages     = {304},
  journal   = {The Oxford Handbook of Computational Linguistics},
  owner     = {siredvin},
  timestamp = {2017.06.04},
}

@Book{nlp_3,
  author    = {D. Biber and S. Conrad and D. Reppen},
  title     = {Corpus Linguistics. Investigating Language Strussiancture and Use.},
  year      = {1998},
  publisher = {Cambridge University Press},
  pages     = {292},
  pagetotal = {292},
  journal   = {Cambridge University Press},
  owner     = {siredvin},
  timestamp = {2017.06.04},
}

@Book{nlp_4,
  author    = {I.A. Bolshakov and A. Gelbukh},
  title     = {Computational Linguistics. Models, Resources, Applications},
  year      = {2004},
  publisher = {Mexico: IPN},
  pages     = {198},
  journal   = {IPN},
  owner     = {siredvin},
  timestamp = {2017.06.04},
}

@Article{nlp_5,
  author    = {P. Brown and S. Pietra and R. Mercer and V. Pietra},
  title     = {The Mathematics of Statistical Machine Translation.},
  journal   = {Computational Linguistics},
  year      = {1993},
  issue     = {19},
  pages     = {263-311},
  owner     = {siredvin},
  timestamp = {2017.06.04},
}

@Article{nlp_6,
  author    = {Carroll},
  title     = {Parsing},
  journal   = {The Oxford Handbook of Computational Linguistics},
  year      = {2003},
  issue     = {5},
  pages     = {233-248},
  owner     = {siredvin},
  timestamp = {2017.06.04},
}

@Book{nlp_7,
  author    = {N. Chomsky},
  title     = {Syntactic Strussianctures.},
  year      = {1957},
  publisher = {The Hague: Mouton},
  pages     = {657},
  owner     = {siredvin},
  timestamp = {2017.06.04},
}

@Book{sentiment_2,
  author    = {D. Christopher and Prabhakar Raghavan and Hinrich Schütze,},
  title     = {Introduction to Information Retrieval},
  year      = {2008},
  publisher = {Cambridge University Press},
  pages     = {450},
  owner     = {siredvin},
  timestamp = {2017.06.05},
}

@Article{nlp_8,
  author    = {Grishman},
  title     = {Information extraction},
  journal   = {The Oxford Handbook of Computational Linguistics},
  year      = {2003},
  issue     = {7},
  pages     = {545-559},
  owner     = {siredvin},
  timestamp = {2017.06.04},
}

@Article{nlp_9,
  author    = {S. Harabagiu and D. Moldovan},
  title     = {Question Answering},
  journal   = {The Oxford Handbook of Computational Linguistics},
  year      = {2003},
  issue     = {24},
  pages     = {560-582},
  owner     = {siredvin},
  timestamp = {2017.06.04},
}

@Article{nlp_10,
  author    = {M.A. Hearst},
  title     = {Automated Discovery of WordNet Relations},
  journal   = {Fellbaum, C. (ed.) WordNet: An Electronic Lexical Database},
  year      = {1998},
  issue     = {4},
  pages     = {131-151},
  owner     = {siredvin},
  timestamp = {2017.06.04},
}

@Electronic{sentiment_3,
  author    = {lightcaster},
  title     = {Наивный Байесовский классификатор в 25 строк кода},
  year      = {2011},
  url       = {https://habrahabr.russian/post/120194/},
  language  = {russian},
  owner     = {siredvin},
  timestamp = {2017.06.05},
}

@Book{neural_10,
  author        = {Rosenblatt, Frank},
  title         = {The Perceptron: A Probabilistic Model for Information Storage and Organization in the Brain},
  year          = {1958},
  volume        = {65},
  number        = {6},
  pages         = {386-408},
  added-at      = {2016-11-26T13:19:29.000+0100},
  biburl        = {https://www.bibsonomy.org/bibtex/2afcce29c2471aaa8480d2c2159361e88/machinelearning},
  date-added    = {2007-12-10 13:46:23 -0800},
  date-modified = {2007-12-10 13:47:17 -0800},
  interhash     = {dc0cef9dc06033a04f525efdcde7a660},
  intrahash     = {afcce29c2471aaa8480d2c2159361e88},
  journal       = {Psychological Review},
  keywords      = {imported ml},
  timestamp     = {2016-11-26T13:20:49.000+0100},
}

@Book{neural_12,
  author    = {Ю. А. Брюхомицкий},
  title     = {Нейросетевые модели для систем информационной безопасности},
  year      = {2005},
  language  = {russian},
  publisher = {Таганрог: ТРТУ},
  pages     = {355},
  owner     = {siredvin},
  timestamp = {2017.06.05},
}

@Article{neural_base_2,
  author    = {А. Н. Горбань},
  title     = {Кто мы, куда мы идём, как путь наш измерить?},
  year      = {2000},
  language  = {russian},
  url       = {http://www.library.mephi.ru/data/scientific-sessions/2000/Book_Diss/33.html},
  owner     = {siredvin},
  timestamp = {2017.06.05},
}

@Electronic{actual_1,
  author    = {С. И. Пожидаев},
  title     = {Реферат по теме выпускной работы},
  url       = {http://masters.donntu.org/2015/fknt/pozhydaev/diss/index.htm},
  owner     = {siredvin},
  timestamp = {2017.06.07},
}

@Article{sentiment_1,
  author    = {Ю. Н. Лукашина},
  title     = {Структурные и статические методы анализа эмоциональной окраски текста},
  journal   = {Московский государственный университет имени Ломоносова},
  year      = {2015},
  language  = {russian},
  owner     = {siredvin},
  timestamp = {2017.06.05},
}

@Book{neural_base_1,
  author    = {У. С. Мак-Каллок and В. Питтс},
  title     = {Логическое исчисление идей, относящихся к нервной активности},
  year      = {1956},
  editor    = {К. Э. Шеннона, Дж. Маккарти.},
  language  = {russian},
  publisher = {Москва: Изд-во иностр. лит},
  pages     = {768},
  owner     = {siredvin},
  timestamp = {2017.06.05},
}

@Book{neural_base_18,
  author    = {Е. М. Миркес},
  title     = {Логически прозрачные нейронные сети и производство явных знаний из данных},
  language  = {russian},
  publisher = {Москва: Нейроинформатика},
  pages     = {680},
  owner     = {siredvin},
  timestamp = {2017.06.05},
}

@Book{intro_1,
  author    = {Е. В. Стародубцева},
  title     = {Рынок ценных бумаг},
  year      = {2006},
  language  = {russian},
  publisher = {Москва: ИНФРА-М},
  pages     = {671},
  owner     = {siredvin},
  timestamp = {2017.06.07},
}

@Book{neural_9,
  author    = {С. В. Фомин and М. Б. Беркинблит},
  title     = {Математические проблемы в биологии},
  year      = {1973},
  language  = {russian},
  publisher = {Москва: Издательство Наука},
  pages     = {543},
  owner     = {siredvin},
  timestamp = {2017.06.05},
}

@Electronic{program_lib_1,
  Title                    = {Jupyter Project},
  Url                      = {http://jupyter.org/},

  Owner                    = {siredvin},
  Timestamp                = {2017.06.07}
}

@Electronic{program_lib_2,
  Title                    = {Keras Project},
  Url                      = {https://keras.io/},

  Owner                    = {siredvin},
  Timestamp                = {2017.06.07}
}

@Electronic{program_lib_3,
  Title                    = {Natural Language Toolkit},
  Url                      = {http://www.nltk.org/},

  Owner                    = {siredvin},
  Timestamp                = {2017.06.07}
}

@Electronic{actual_2,
  Title                    = {Московская биржа подвела итоги торгов в мае 2017 года},
  Organization             = {Пресс-служба Московской биржи},
  Url                      = {http://www.moex.com/n16153/?nt=106},
  Year                     = {2017},

  Owner                    = {siredvin},
  Timestamp                = {2017.06.07}
}

@Article{nlp_11,
  author  = {G. Hirst},
  title   = {Ontology and the Lexicon},
  journal = {Handbook on Ontologies in Niformation Systems},
  year    = {2003},
}

@Book{nlp_main,
  author    = {Е.И. Большакова and Э.С. Клышинский and Д.В. Ландэ},
  title     = {Автоматическая обработка текстов на естественном языке и компьютерная лингвистика},
  year      = {2011},
  language  = {russian},
  publisher = {Москва: МИЭМ},
  pages     = {272},
}

@book{fund_1,
  title={Margin of Safety: Risk-averse Value Investing Strategies for the Thoughtful Investor},
  author={Klarman, S.A.},
  year={1991},
  publisher={HarperBusiness},
  pages={249}
}

@book{fund_2,
  title={The Effective Investor: Lessons from an African Emerging Market},
  author={Busetti, F.},
  year={2009},
  publisher={BookStorm},
  pages={512}
}

@book{tech_1,
  title={Технический анализ. Эффективные инструменты для активного инвестора},
  author={Аппель, Д.},
  year={2013},
  publisher={Издательский дом "Питер"},
  pages={306}
}

@book{tech_2,
  title={Технический анализ. Эффективные инструменты для активного инвестора},
  author={Аппель, Д.},
  year={2013},
  publisher={Москва: Издательство "Проспект"},
  pages={195}
}

@Comment{jabref-meta: databaseType:biblatex;}
